【真清明懷舊林俊傑】為巴絲搜尋懷舊遊戲

大家好，我喺湯丸
就嚟清明，為咗慰勞各孝子賢孫們
所以用加密法同各巴絲分享吓

加密分享，麻煩原LINK唔好轉載
當然DL咗你想點用就巴絲打嘅事了

GAME LIST：
【Google搵到嘅、市面仲買到嘅，都暫不分享，敬請體諒 】
因太多而不能盡錄，有想要嘅遊戲但搵唔到的話都可以留一留名
如果無名嘅可以留一留遊戲嘅大致玩法及畫面等等，可更有效為您搜尋

圖源：

【懷舊林俊傑】
少林足球
【繁體中文版】【粵語配音】

【懷舊林俊傑】
瘋狂空間王
【繁體中文版】

玩法喺您喺室內設計師，嗰客要D乜你就裝D乜，但用咩料由你定，如果喺畀得錢少嘅案
用平料夠做，儲夠滿足度就可以完案收錢，同埋有個淨喺識食瞓痾嘅肥仔
拎晒佢D值錢家私電器落袋，等佢瞓夠就完得，FATFAT

【連結將於2017年4月8日失效，敬請留意】

【懷舊林俊傑】少林足球【繁體中文版】【粵語配音】【湯丸上載】

【湯丸的懷舊林俊傑】瘋狂空間王【繁體中文版】【湯丸上載】

之前個POST晒亂碼
重新開咗依個

有咩單機RPG推介
正皮

咩類型
就咁叫我推介都唔知推咩畀你好

正評俾巴打

正評畀舊GAME

過咗嚟

正評！ 多謝巴打

玩過一隻模擬遊樂場，不過唔係依家appstore 有果隻rollercoaster

簡體字黎，可以第一身坐上d 遊戲設施體驗下

細個果陣玩過一隻電腦game 類似走出一層室內既迷宮 迷宮入面好多地方著火 要去搵冰整熄d火
有冇巴打知咩game

有冇動物園大亨1 要有埋海洋世界加恐龍 中文
搵左好耐都搵唔到 我甚至淘寶用幾蚊買左 點知條友冇上線過 好似俾人昆左

有冇咸蛋超人大富翁

巴打有無blank and white 1

兩邊走

客咩氣

有無百鬼夜宴

街機得唔得？
vitrual striker 98,00,01有冇？

想要瘋狂搖搖杯
搵左幾年都搵唔到

好耐冇見啦湯丸bro
原來你都過左黎1

湯丸

唔知有無估錯，細個都好鍾意玩
最鍾意用第一身入去睇D人玩完嘔到仆街
隻GAME叫模擬主題樂園 Sim Coaster

BTW GOOGLE 仲有LINK

2D定3D，有無多D資料

以我所知只有動物園大亨1有中文版
兩隻資料片得英文版，所以要用中文化程式

但繁中我淨喺搵到依個

簡中

【懷舊林俊傑】鹹蛋超人大富翁【繁體中文版】【全粵語配音】【湯丸上載】

Black & White ISO

唔該晒巴打 翻去試下down唔down到先

Google第一個就有啦巴打

末日危城 有無得買

唔介意比錢

virtua striker

Sharon

客咩氣
試過主程式同資料片LINK都DL到
中文化就未試

STEAM有英文版

要中文版可以用中文化程式

等左樓主好耐

lmlm 樓主

2000年頭玩過一隻game 中文的
有個地圖 類似捉棋 一步步行 有時會遇到敵人
進入戰鬥之後會變成好似lf2個種模式咁
但係d角色係唔卡通 好似中世紀裝扮 拎劍既
睇下搵唔搵得番

皮已正

鳩估超時空英雄傳說
可以入去睇下其他GAME圖

Google第二個已經喺

睇錯做戰棋
喺咪類似依隻咁
黎明之砧Anvil of dawn

求鹿鼎記2

Google已經有

巴打有冇楚留香新傳同資料片

唔該巴打先
但唔係呢隻 畫面靚過呢隻
記得係大約03年個陣玩過
主角記憶中係金髮著盔甲拎劍
之後可以加隊員 記得有隻拎雙刀既

巴打你搵唔搵到軒轅劍雲和山的彼端???搵左好耐都搵唔到

Google Please

BTW樓主隻瘋狂空間王岩岩LOAD完, 佢要密碼先解到壓
我用左加密法都搵唔到個密碼, 無知地想問下個密碼係乜, 可PM我嗎???

用巴打畀多咗嘅資料
會唔會喺聖劍大陸：霸王騎士傳

定喺幻世錄2

太感動了, 係「湯丸的懷舊林俊傑」，得左了

不得了 呢個po 比正皮一個唔夠

舊GAME威力

有冇酒店大亨？ 好想玩返

Hotel Giant

請問有冇射喪屍game

有無廣東話版嘅Winning 7？

Ps1定2 game 黎
類似玩具兵大戰 姐係綠色兵果種
但係就玩住部直升機 有條繩仔要吊野去過關

可以2 players, 勁好玩
搵左好耐

淨喺識left4dead

可以問條片位人兄，好似巴打嚟，佢本身有放LINK，但LINK已死

淨喺得玩住部直升機

隻game係叫超級酒店大亨

印象中係， 係玩具奇兵入面果d綠色兵人
好似頭果幾關係同d蟻呀 黃蜂打既
運粒糖去第二個位置之類，每關唔同任務，頭果時就係室內 之後就去到外面咁。
搵左好多年嫁啦

係咪Army Men Air Attack 呀?

你講起玩具兵我就有印象玩過類似既game
google到應該係army men, 不過我當年玩既係army men 3D, 咁啱就望到有隻叫army men air attack, 我估係你搵個隻

係啦巴打

求勇者泡泡龍 1同2 唔該

條LINK仲DL到

冇bt

OK，DL完UP咗上GOOGLE

咁好人 邊到搵 follow 你

Ps1 定唔知ps2 1機會大
大約係講個角色入左人地屋企，屋企有好多機關 ..
記得有條樓梯，但行幾步就會變左電梯向下落 令你上唔到。
有間房可以碌bowling , 但好似連人帶波衝左入去
淨係記得呢兩樣..
同埋中左機關 個背景會有笑聲

感覺好似整蠱鄰居
畫面喺2D平面嘅?

巴打 求放求婚365日link

另外可唔可以幫手搵 薩爾達傳說-不可思議的帽子（gba）搵過啲link死晒

依家點玩番ps1 d game

有無胖胖豬系列
2D益智遊戲黎 又要答問題又要解謎click黎click去先過到版
果時好似有廣東話配音
細個買老翻果時成日都買到, 但唔知係demo版定細個弱智所以玩到一半就玩唔到落去

仆你個街真係呢隻

十幾年啦。童年回憶返晒黎

求湯丸巴打幫幫手

PS1 GAME黎

唔知有冇方法搵到同係電腦玩

第一身控制類似高達既野 但唔係高達
BANDI出既隻GAME
拉D怪埋黎打
有炸彈/毒/冰MODE揀 通常係每一關整個地圖中間既
打闖關MODE可以修改機體 (唔係GUNDAM個種)

求天使帝國3
同仙劍3

LM

down離都冇用，window 7打後玩唔到

係咪有個psx既software, 之後再搵隻game 既rom load黎玩

係咪Virtual On? 鳩估無玩過

幻想三國誌全集有無

玉蒲團

魔島大富翁

唔係

【懷舊林俊傑】求婚365日2【繁體中文版】【全粵語配音】【湯丸上載】

模擬器

有，但得台灣版

天使帝國3買啦好嗎
google 仙劍3 伊莉 有合輯

求晶片大作戰

買吧

有冇life4dead2

玉蒲團之浪史奇觀

魔島大富翁

Google第一個已經喺

終於有識貨巴打
【懷舊林俊傑】晶片大作戰《Electronic Popple》【湯丸上載】

仲買到，GOOGLE仲搵到就唔分享了

巴打，想問隻game

PC PS

pc嚟

唔該晒巴打

PISH

照殺
由細到大都係玩到一半就玩唔到落去
成日係度諗隻game結局係點
唔該巴打

唔知點解run唔到隻少林足球

不得不留名

其實想買 但係咪要訂

巴打
我想搵返一隻game
有d 類似 aoc 果d 既
不過就冇得直接控制d 兵
同埋好似有個酒館咁既野可以請d 英雄既
我知好1999 但係希望搵得返

客咩氣，DL完同我講返聲，WIN7好似裝唔到，要用虛擬主機

【懷舊林俊傑】胖胖豬十萬個為什麼系列【7 CD】【台灣版】【繁體中文版】【湯丸上載】

應該唔洗，可以Google下賣PC GAME嘅網店
但唔放LINK了，廢事畀人話打手

可唔可以講埋點RUN唔到法
巴打就咁一句RUN唔到，想幫都幫唔到

巴打有無三國立志傳3
好想玩返

有隻可以四個人一齊玩
控制戰鬥機
個畫面好似粉末遊戲咁
搵左好多年
都搵唔到

岩岩睇完youtube又唔係
同埋自己先係中伏果個

2同3先岩
唔該巴打

【Google搵到嘅、市面仲買到嘅，都暫不分享，敬請體諒 】

隻少林足球我初中有買老翻玩

瘋狂搖搖杯有冇

加多隻guilty gear x

有冇除左gba模擬器外既機器人大戰

Google有 前面巴打鬥share左

水滸傳有無

2000年到出, 回合制 上到梁山就完game果隻

有正版都無咗

搵日打去2KF問吓 幻五就出 J多幾次先

搖搖杯前面分享咗，麻煩追追POST先
或者Google，第一頁已經一堆
Google guilty gear x 伊莉都好多LINK

除咗GBA要晒咁多隻

thx巴打
眼殘 見到人求但眼殘飛過條link

PC DOS PS
畫面大約喺點，因為我無乜點玩過水滸傳系列嘅遊戲

因為我台灣撚，所以周圍都仲有得賣，連超級市場都成堆舊PC Game
香港我明白有錢都未必買到

求富甲天下3

SEGA game
一邊玩米奇老鼠冒險
另一邊唐老鴨駕飛機

巴打意思喺兩隻GAME定一隻GAME有兩種玩法

正評

想問有無zoo tycoon2
細細個成日去個frd屋企玩 後尾想買都買唔返

Google zoo tycoon2 伊莉 第一頁已有

有隻太平天國嘅電腦game好正 小學好鐘意玩 求巴打搵番

嘩屌你正呀喂

太平天國之天下一統

正

應該係 想down 返黎玩

好 唔該

Google 【太平天國之天下一統 伊莉】 第一頁已有

客咩氣
其實好多Google下都有，根本唔需要我

多謝巴打

但佢個免光碟檔死左

免安試試

無限！

挑戰！

一直都想搵返隻playstation年代既game
我淨係記得要打好大部既坦克 好似係戰爭game黎
個視點係類似Army Men Air Attack咁
唔知有冇人搵到

巴打

求叮噹大富翁

有無其他楚留香新傳、金庸群俠傳嗰類嘅武俠rpg

動物園大享有無得買?

以前PC有隻game係做黑手黨，類似ARPG(?)咁既，唔係Q版，有冇人記得叫咩？thanks

想問下隻GAME 唔知PS1定PS2 (我估係PS1)

隻GAME我唔係稔住玩返 但係好想知佢叫咩名

係隻日系3D格鬥GAME 應該最多SUPPORT 4個玩家

唔係拳皇 SF果種橫版2D格鬥

類似百變咁既玩法

三維角度 可以周圍行 執野打人咁

有得揀場地 唔同既場有唔同既物件比你執黎做武器

唔同角色會有各自既必殺

除左玩家自己PVP 亦都有PVE MODE

(印象中好似有隻四眼仔招絕招係變機械人黎電人)

夢幻麵包屋
個名好似係咁

有無夢幻西餐廳

寰神結三部曲全繁體版好難搵

MEGA全部死哂啦 巴打

有隻賽車game
唔係玩競速
而係類似sandbox
個場地好空曠，有啲橋比你飛下咁

印象中細個係ugameasia download
而家已經無左
唔知大家有無印象

winning post 之類既養馬GAME

幻想三國誌

有無tvb隻烈火雄心

咁買正版

巴打 細個成日玩隻電單車 game
可以係揸山路或者馬路
應該係 2001 年左右
可以按個 space bar 就 chok 起架車
而家想玩返但一直都唔知叫咩名

依隻真喺搵唔到

夢幻蛋糕屋
同樣Google第一頁已經有

得天地劫系列三部曲

巴打,我想搵隻PC賽車GAME.
D車好似係遙控四驅車黎,好似HOT WHEELS咁, 3D既
有360度圈同埋好多場境架.
果陣係我裝電腦果陣有埋, 好想玩番
玩唔番都想知道個名

我記得有D場係日本有櫻花, 又有金字塔.

唔係呢隻,
D車係大部D,
有幾種SIZE 揀,
同埋跑道係橙色,
BTW 唔該巴打

同埋D賽道好似過山車咁
又飛車又盛

我裝完較左compatibility終於開到
但入到game有啲對話冇左聲

用緊Win7

喺咁，有D對話無語音

我玩少林足球如果alt+tab轉左岀去之後再alt+tab番去遊戲會load唔番 有無得搞？
利申win10，相容模式用win xp

唔好alt+tab

我記得以前係朋友屋企玩過，橫版遊戲，有得用超人，高達同蒙面超人rx嘅，樓主會唔會知道?

...

舊game win 10玩到已經奇蹟啦巴打

想搵一隻即時戰略game好似有三種勢力 一種係人類一種係異形一種好似叫使徒嘅機械人，隻game好似叫魔域爭霸2

巴打有無 魔幻天下？
細個好鐘意玩

koei有隻pc既練馬game叫horse breaker
日文game黎

湯丸巴有無

依隻個設計師自己有放隻GAME上百度網盤

淨喺得隻1咁嘅

搵唔到日文原版
得豬豬字幕組整合過嘅日文版，巴打驚有毒就唔分享了

我唔驚呀,有無link

或者關鍵字係咩?

正 唔該巴打

睇落又好似係呢隻喎 1,2可能我記錯

想玩restaurant city得唔得

關鍵字豬豬 模擬馴馬師
全部死link

有冇王國的興起好想玩返

翡翠群星大贏家有冇 ?

再求下stunt GP先

我用迅雷VIP先DL到的
唔介意的話我一陣上載Google畀巴打，但稍等一陣，有嘢忙緊

FB Game嚟

STEAM有喎巴打

依隻除非搵得返隻正版碟

Google第一頁有

以前細個有買
不過唔見左已經

三國群英傳3 有無

我想搵一隻Game叫虎將神兵
戰棋Game黎 主角係狄青
好多年前係動漫節用10蚊買隻碟返黎
好想玩叔

冇追post
有冇水族館有怪獸食你d魚個隻game

mac os 版 plz

同求
但我想要window版
之前搵過有 但得試玩version

有無zwei!! 雙星物語1

請問有無幻想水滸傳第一集

麻煩晒湯丸巴
呢隻當年中學雞玩到廢寢忘餐

唔好浪費Google

別浪費Google

好耐無見湯丸巴打嘅分享

上次喺度開個POST無乜人

win10我真喺無計

【所有連結將於2017年4月8日失效，如有需要請盡快低調服用】

動物園大亨有3?

久等了，因為安裝有殘體字，為免造成巴絲不安
所以我自己安裝完再將個硬盤版用兩個防毒軟件掃描
掃描結果如下：

最後壓縮上載到Google Doc，親測WIN7 64位元完美運行
DL完解壓後開啟【HB.exe】即可遊玩，祝巴打玩得愉快

DL完同我講返聲
同埋LINK唔好外連，因為低調先可以長期分享 多謝合作

【懷舊林俊傑】
Horse Breaker
【日文硬盤版】

有3

以為係zoo tycoon

zoo tycoon同wildlife park玩法有咩分別

唔太清楚，其實我兩隻都無玩過

有無Keroro軍曹大競賽

巴打呢隻有冇seed
Btw有冇馬場大亨2000?

正
今晚放工番屋企搞
一定今晚12點前搞掂
麻煩晒湯丸巴

巴打 thx

有冇富甲天下3

有，但搵唔到免CD

感謝

魔域爭霸搵到百度網盤，巴打唔啱用嘅話我DL完試完掃完有無毒之後，ok就放上Google Doc畀巴打

【湯丸的懷舊林俊傑】
馬場大亨2000
【繁體中文版】【湯丸上載】

仲買唔到唔分享了，或者巴打可以自行Google

正皮

湯丸巴打, 首先多謝你先

數碼暴龍03係咪出過隻電腦遊戲

聖女之歌要邊隻?最新隻ZERO STEAM有

蒼穹霸主STEAM有

湯丸巴,已下
好感謝你,兒時回憶

客咩氣 ，玩到嗎

依家都唔差啫

deer revenge4 考唔考到你

pish

虛擬人生外傳：修羅戰記
稍候UP

敦煌奇兵
淨喺搵到殘中光碟片

【懷舊林俊傑】艾薩克外傳-陽光少年遊【繁體中文版】【湯丸上載】

便利商店全套(都喺Google到嘅嘢嚟，不妨Google咗先，搵唔到再問，唔好浪費Google )

唔太清楚

如果喺Deer Avenger 4的話，考唔到Google的

但如果喺Deer Revenge 4就真喺考起啦，完全搵唔到

Insaniquarium Deluxe 瘋狂水族箱
我連你要咩GAME都唔知搵唔到畀巴打你

感激不盡!!!
敦煌奇兵殘中都冇問題 但求搵番童年回憶

就係呢隻 之前搵過無os 版好似

有冇超人光之傳承 回合制戰棋game果隻

有無全套

馬場大亨2000裝完開到但佢係咁閃玩唔到 係好似不停左click右click彈啲指令又熄左咁 巴打明唔明我講咩

STEAM OS玩唔玩到

全套乜嘢

[member]THX

自膠

我記得您
最記得當年叫女友幫手喺露天買完再寄嚟香港，我再燒做ISO，喺高登同你講咗但之後你就深潛咗
BTW你同高登個時唔同名，唔知喺咪你

我依家UP上Google doc

係呀係呀巴打
之前好似PM完你之後就無左件事
真心唔好意思！

心急問下你對另一隻GAME有無啲頭緒咁

有，前面都有巴打求，但依隻喺搵唔到，幫你唔到

咁唔緊要
仲有機會玩得返童話物語都已經好開心

我都之前搵左好耐都搵唔到

有心跳回憶 好撚正

唔洗兩秒

詩織BB

你上返水就好啦，我仲諗住如果巴打你一直唔問我拎，我要交代孫仔畀你

之前應該忙學校野就無左件事
今日一見到個POST就即刻諗返起
但唔記我左隻GAME係乜乜物語
諗兩諗就返高登睇下個post仲喺唔喺度
真係太好彩

路過一問 淨係想知個名
有隻GAME應該係類似AOE RA果類RTS
唯一印象係一隊兵死左3成左右剩低果D就會散水

當時囡囡都有問幫唔幫到你，我答佢叫我搵Game位巴打深潛咗，之後佢嬲咗我幾日，搞到我都sad咗幾日，所以我好有印象

【懷舊林俊傑】
童話物語
【繁體中文版】【湯丸上載】

親測Win 7 64位元 完美運行

【所有連結將於2017年4月8日失效，如有需要請盡快低調服用】

表示已經三秒三DOWNLOAD左 感謝巴打!

記唔記得風格?中世紀?中式?
可以睇下有無勾起巴打D回憶
爭戰天下

終於可以講依句 客咩氣

已經體驗緊遊戲

應該唔係泡菜出品
印象中好似幾HIT幾出名諗住好易搵又忽然醒起先口痕問下
唔緊要啦由佢唔洗特別搵
有緣既總有一日會搵得返
唔該巴打先

巴打，有隻game.間唔中就係個腦中閃起，但一直唔知叫咩名
係隻pc game黎，都接近廿年前架喇

背景係中世紀，主角係個年青少年，
遊戲主要有兩個模式
一個係戰棋咁打鬥，
贏完一場就進入另一個模式，
就係rpg式係屋企(or城堡？) 同d人物講野，講完野過完劇情又去番戰棋，不斷loop
最記得一開始冇耐就有個長髮女主角入左黎同主角住，
但個女主角有d天然呆同貪睡，
有次男主入女主房想叫佢起身
跟住就有張插圖畫左男主見到女主睡相奇差又衣衫不整露晒bra咁訓

由於太耐同冇咩線索，我都唔會抱太大期望

btw, 之前都dl過湯巴的光之傳承，
但兩次都因為win7 win 8 玩唔到
有冇方法解決
呢隻細個果陣玩到黑迪加卡冇玩
人生一大憾事

玩到
不過唔記得左好多技巧,pick up緊

湯丸仲有無玩pkm sm?

客咩氣
我都無幫到D咩手

潛咗排水
咩事

見到頭post個list入面有隻小魔女doremi射擊game
想知下係咪我細個玩過果隻 印象中都係射擊類 好似係用d主角係咁放技打敵人
隻game一路玩一路有doremi d歌聽 個模式類似係一路打敵人 個畫面一路前進咁

巴打無記錯，喺依隻

同求光之傳承 win7解決方法

有冇可能揾到呢隻 應該好少人識
同埋上面提過隻hotel giant有冇?

突然諗起好多年前有隻臥龍與鳳雛
幾好玩不過唔知係咪因為玩老翻，次次打完最終boss就彈game
隻game既結局成為左我童年既遺憾

想問多少少，隻pc game畫面喺2D卡通風定?
CG圖喺日系定?
會唔會記得多少少，男主角女主角配角嘅造型、頭髮顏色、武器技能等等
同埋主線喺乜野

光之傳承的話Win7 64位元 我玩無問題
巴打指嘅玩唔到喺指開唔到game定點

基本上英文game 後面+ iso九成都會有

上面提過隻hotel giant=超級酒店大亨
已經post咗link，麻煩追追post

巴打我想求 魔法花園芙蘿蕾

我未玩到去最終boss

乜Google真喺搵唔到咩
拎個名去Google第一頁已經喺

唔好意思呀 因為隻game初中學嗰時搵極都搵唔到
無諗過依家上網咁發達會有人放返出嚟

唔緊要，因為我主要想幫Google都搵唔到link嘅巴絲
所以Google有嘅話就根本唔需要我

唔好意思 想搵PS1既game得唔得

馬場大亨2000開game話我遺失d3drm.dll檔 點解決 重裝都係咁

可，喺舊Game，市面買唔到嘅都得

Google d3drm.dll，DL完之後放落C:\windows\system32
都喺唔嘅話再放埋落安裝Game嘅資料夾，應該就可以

另外想搵一隻舊game 唔記得係ps1定ps2
係日文game 講兩個消防員救火嘅
可以2p一齊玩 印象中係Q版畫風
一個用水喉救火 一個就用腳踩
希望搵到

細細個玩既
自己係隻龍 要救返其他比人石化左既族人
好似係咁 好想玩多次

係PS2玩既好似

我唔知隻game個名
隻game係賽跑game黎，可以有兩個player一齊玩。我記得啲賽道某啲位會有黃色既板，板上面有箭嘴，個主角一撞埋去會加速。仲有有啲扶手，一靠埋去個主角會捉住黎轉彎
巴打睇下搵唔搵到啦，搵唔到都唔緊要，唔該晒

我都係咁 有無解決辦法

可唔可以幫手搵幾隻
仙劍奇俠傳2
the type of the dead
ps2既攻殻機動隊
有隻EVA係平時係扮主角佢地生活
某段時間就會話使徒來襲
戰鬥既時候會變成鳥瞰圖 一個五方型01代表自己
周圍有唔同既裝備塔同電掣比你攞槍攞電咁
自己會有個圓形既圈代表自己攻擊範圍
進入攻擊範圍並進行攻擊個陣就會播動畫

依隻

呢兩隻
多口想問埋ps1個啲係咪要裝模擬器

點玩法?回合即時?
畫風

仙劍奇俠傳2<---仲買到，請支持正版

the type of the dead<---仲買到，請支持正版

ps2既攻殻機動隊<---巴打無講咩版搵咗美版畀你

EVA記唔記得喺咪PS2

調咗相容性未

正post LM

基本上PS2有名，只要Google後面 + ISO 都會搵到Link

Neon Genesis Evangelion 2

唔該哂真係 細個好鐘意
想問埋有咩模擬器玩返

夢幻西遊記
西風狂思曲
Winning Post 4

想問下點解我DL完個模擬器 裝完熜左又要裝多次既
同埋佢再裝多次個陣有D插件搵唔到 自己消失左

光之傳承win7玩一陣就會彈
關唔關相容性事？

用巴打最近放出黎條link安裝到97%話Couldn't modify registry

想問問
用左VirtualBox裝XP 玩GAME
但某D GAME 一進入遊戲就會時間郁得超快或者滑鼠郁少少
VirtualBox就郁超多超快
有冇方法解決

lm

巴打放心喎，我話過up就實會up，但我都有嘢忙，請耐心等候
當然如果巴打自己Google搵到我就唔up了
因為我習慣喺Google搵完link，dl完check埋有無毒同玩唔玩到先放上Google畀巴絲打們
巴打如果等唔切嘅可以麻煩自行Google

推介定要link
就咁放3隻game名出嚟我睇唔透

咁試試依個

玩一陣會彈之後又安裝到97% Error
巴打喺咪講緊同一隻game
btw舊game調咗相容性先，實無死

好似關位色事，桌面右鍵轉做8位16位24位32位色
由低轉起試試

我係桌面已經轉左做32位色
但係一開GAME佢就自動跳左去16/8位色
如果彈番出桌面改 佢又入唔番GAME

熄咗顯卡個垂直同步試試

揀咗xp service pack 2 喇都係咁

巴打有冇試直裝virtual XP 試呀?

以前係高登down落黎玩到彈
今日係呢個post down就裝唔到
sorry for 1999

請問有冇N耐之前TVB創世紀個隻GAME

好似比巴打SKIP左

想問下隻GAME 唔知PS1定PS2 (我估係PS1)

隻GAME我唔係稔住玩返 但係好想知佢叫咩名

係隻日系3D格鬥GAME 應該最多SUPPORT 4個玩家

唔係拳皇 SF果種橫版2D格鬥

類似百變咁既玩法

三維角度 可以周圍行 執野打人咁

有得揀場地 唔同既場有唔同既物件比你執黎做武器

唔同角色會有各自既必殺

除左玩家自己PVP 亦都有PVE MODE

(印象中好似有隻四眼仔招絕招係變機械人黎電人)

求link

巴打有冇殭屍宅急便link
之前搵親都係死左link

巴打
想搵隻永恒之星

虛擬人生

呢隻又係正
記得個時打爆機睇結局
仲諗住佢會出第2集

會唔會係Stronghold 1

想問下記唔記得十幾年前有隻web game
有得同人連線玩象棋 鬥獸棋 飛行棋
波子棋有得六人玩
仲有聊天室
個網好似叫乜乜land

巴打 試過但安裝唔到
佢卡住喺100% 之後死咗 已經set咗相容性xp

重開電腦，喺乜都未開嘅情況下安裝

巴打DL完麻煩盡快同我講返聲，好驚CCTVB

【懷舊林俊傑】創世紀企業王國【繁體中文版】【湯丸上載】
已親測Win7 64位元完美運行

【懷舊林俊傑】小魔女DoReMi 同人射擊遊戲【繁體中文版】

依隻有，稍後up

好正咁

都係一樣 係咪個檔有問題
已經熄晒防毒之類

Xenoage Plus
喺嘅話搵到，dl完掃完試完再up

個檔有事的話掛都掛唔到架
裝唔到的話可以試下掛載完之後開隻碟，將入面個【Ffg】成個File Copy落部主機度，即喺求其搵個C:\ D:\ E:\ 放落去，放完之後打開，開啟【Ffg.exe】，應該直接玩到唔洗裝，唔明再問

都係唔得 開咗之前播完片頭動畫彈返出去 有個視窗寫住EAccessViolation
佢講嗰個FloreOP.pak 檔都已經整埋

放嘅位置有無中文名嘅檔，有嘅改做英文試試
都喺唔得我無辦法啦，我知道嘅方法都話晒你聽了

盡晒力搵多咗個方法，再試試吧

同埋本身畀巴打你條dl link都有解決方法，可以試一試

唔該晒巴打 終於整到了
我用第二部機裝落手指 再插落手提電腦先玩到
唔該晒你

客咩氣
為人為到底，送佛送到西嘛

想搵返一隻叫 black matrix zero既gba game

gba google無難道喎巴打

解壓密碼係咩

邊隻

超人光之傳承

strong post lm

1) 2D, cg圖係日系，男主角係用第一人稱去玩，所以冇睇過樣，
女主角造型，主線都好模糊喇
我都知資料少，揾唔到都正常，thx巴打先

2) 光之傳承，我係win8, 隻game開都開唔到， 就算有d版本係開到，一開都係全黑畫面

是咪哥薩克

Win8同Win10一樣無解

支持吓湯丸巴打先

多謝先
BTW已經8號，所有連結將會失效，話咗會UP畀巴打嘅Game例外，會盡快up的
多謝各位巴絲對舊Game嘅支持
如果仲買到嘅舊Game喺唔影響您生活嘅情況下真喺買嚟支持下，當收藏下又好，唔好等到無得買先嚟搵
此Post已完，有緣再會
短期內都唔會再開Post，因為有巴打話咁快又見到我 ，今次會潛耐D

係啊！中學時買既正版game鐵盒黎!!辛苦湯丸巴!!!

唔該哂巴打

激突トマラルク

湯巴ho ball
近日玩番真係好正

有冇巴打知道

你咁講，我諗起saturn的power stone 2
有個4眼仔變身做機械人放飛機

巴打有無可能搵返隻ps1既game
名就唔記得
細個叫佢大猩猩拆樓
淨係記得個故仔好似係話幾個人比人攞左去做實驗
變左勁大隻既猩猩 老鼠仲有隻唔記得
隻game就係食人同拆樓

同埋百事超人

係佢啦!!!!
多謝巴打

我google power stone 2既圖都覺得好似但係未肯定
後面睇片望到隻金色四腳怪就記得返

湯丸巴打 喺高登嗰邊acc pm咗你
有啲嘢搵你幫手 希望你見到

好想好想玩返呢隻game不過係ps1 game黎 細個次次去呀嫲度一定要玩 有冇機會可以係電腦到玩到？

已覆，有咩PM講

Google 【Gekisou Tomarunner ISO】
再用PS1模擬器玩即可，好似GBA模擬器用，同樣可以Google

好似係呢隻
但係個故仔係講 D龍全部比人石化哂
得主角冇事
跟住主角就救返自己D同伴,周圍有D同伴比人石化左可以去救佢個感覺就係咁

Spyro the Dragon好似就係呢隻 不過係98年既
巴打幫唔幫到手

唔該巴打先 ，岩岩down左兩隻，一隻係bin檔一隻係pbp 檔，但用落個模擬器到都開唔到（Psx emulator 1.13)

混沌軍團
仲有冇地方買到？

便利商店
好記得佢隻馬嬲把聲

呢隻係神game
不過只有係saturn先有，
我想玩番都唔知點玩
細個揾攻略合道具合左好多野出黎
而且加埋表弟，同學一齊玩，4人互片，好正好懷念

想玩返馬場風雲
求巴打幫手搵下

有無便利商店2
之前搵過down完玩唔到

power stone唔係dreamcast機先有架咩？細個成日玩
最鍾意用放飛鏢條女好屈

專登登入比正評，巴打好好人，幫人搵返兒時回憶，呢樣真係多多錢都買唔到

between，求鹹蛋超人大富翁、另外求隻單機game（好似叫虛擬人生，但google過d圖又好似唔係），大富翁玩法有得揀職業嘅（最勁應該係「超人」）

以前鑽石山荷里活機鋪有

巴打可唔可以幫手搵下隻pc game叫杏林也瘋狂 喺講起間醫院出黎

唔該巴打

rollar coster tycoon
tomb raider 2013

$48 有正版

係bo, 係dreamcast
人大左，已經開始唔記得90黃金年代d機名

馬場風雲唔係online game咩

好耐之前有隻，定好似叫馬場大享
Sorry，係單機game黎

仲有部機係度但讀碟果個位轉唔到
玩唔到

中文叫神鬼戰將
英文叫DISPEL
THX

想要
機械人大戰
有w系列 神高達系列

Pokemon 第一代是但一隻

同埋以前dc有隻game叫power stone
細個特登去俾錢打 好想玩返

感謝

正評是給巴打的

有冇巴打玩唔到富甲天下 一係話我未裝 掛左ISO轉左相容開冇反應

巴打可唔可以開返個存取權

進攻巴格達
控制4條友既

想搵返多啦a夢鐵人兵團最終話後編2
細個成日玩但玩極都過唔到
依家想玩返又搵唔返

有冇仙劍三

之前dl左幾粒seed都冇種

2000fun有得買
不過我係買左新仙劍但係部機無裝dvd rom

幾錢

有無聖眼之翼繁中版

網上面得殘體。

我買過老正但搬屋搬唔見咗

幾舊水啫
應該唔過五百掛咁多年前

巴打...有無幻想三國志系列?

有無WIN10 玩到既WINNING POST系列

天之痕有無? 其實我有隻game係度, game file入面有齊music, 但開game玩係無bgm

好想搵返三國志11威力加強版 上網搵到好多但係條條link都scan到有毒 down唔落手 呢啲舊game steam又無得買

留名多謝湯丸巴

有冇便利商店/火鍋店
想玩返

巴打會唔會有王國的興起 傳說再現

巴打會唔會有陽光少年遊 唔見左隻碟

三國立志傳1 please

一日一求

想要No mans sky

你有無睇下頭post

有無HOMEWORLD2呀巴打 太空即時戰略GAME黎

求 古龍群俠傳單機版
軒轅劍五外傳
License 要比錢冇所謂
但好似冇咩下載點work

好想玩便利商店同佢同系列既快餐店

細個買左正版

湯丸巴可唔可以開返瘋狂空間王既download link

推

我都有 唔見哂D碟

會唔會有明星3缺1
想搵返比老母玩

巴打可唔可以再放多次少林足球條link
單唔切

我個盒仲係到

有無dungeon keeper 2 or 3

湯巴估唔到終於過埋黎

馬場大亨drive條link 鎖左, 想DL 有冇辦法

巴打仲有無射雕

巴打仲有冇昱泉 新神雕俠侶 下半篇..
細細個老豆買過比我玩上半篇..
好想玩埋下半part

btw求埋上半篇 回味下

請問有冇玩過 鄭問之三國誌 繁體版？ 超正

俠客英雄傳3 同非洲探險2

湯巴 想down瘋狂空間王

同求

求link
唔該湯丸巴

想問下WEB GAME會唔會搵到???
好記得以前玩過隻GAME叫MONSTER
係線上遊戲帝國到搵到既
好想玩返

橫世霸業 皇帝 PLEASE

做咩仲咁多巴絲推post

Miss you

正評左先

高質留名

幫手推推

想down少林足球 但鎖左條link

細個個時玩過一隻game係一個火柴人有手槍，AK,狙同一個盾，間唔中會有敵人渣直升機過黎掃鳩你，如果你瓜咗出去就睇到你咩rank[日本軍階］， 有無巴打搵翻隻game俾我

仲有無瘋狂空間王

呢兩隻有冇
唔該

win 10仲玩唔玩到rollar coaster tycoon

求風雲2之七武器

有無黑金企業1,2,3集？

巴打
我以前都好似係舊登問過
隻game係平面飛機射擊遊戲黎
背景係一個遊樂園比人入侵 之後渣飛機
玩法好似拿拿林online咁
我想搵返黎玩下
我唔記得左個名 想知返個名 同埋搵下邊到有得買返黎玩

哇痴線 高質巴打

知唔知邊到有得down翻

淨係想玩番夢幻遊樂園 求下巴打幫下手
搵左好耐都DOWN唔到個可以玩到既檔 WIN8

CHING, 而加睇下睇下套射雕,
好想玩番PS1 隻射雕英雄傳....
求SEED

召喚湯丸巴 想down瘋狂空間王 想問win10/7玩唔玩到

強帖留名

求Throne of Darkness

會唔會有熱血江湖PC版呀

有無game mac機玩到

想要太閣立志傳5同三國志9同10

win7玩到，但我停咗分享了

可唔可以share多次

推到湯丸巴睇到

湯巴

湯丸巴

之前既post比湯丸巴打幫過,入黎比個正皮佢

thx

猛鬼大廈

可以，我聽日開

感激

想問下有無唔hand機既模擬醫院？
唔知點解由細到大DL到既都係玩玩下就hand
無一次玩得完第二關

sorry 我追post睇到
咁岩仲做特價添

巴打 隻game 好似down唔到 有無解決方法？

留名

想玩太閣立志傳5 想當年先係小學

留個名先

湯丸巴
舊登求到呢到
三國英豪2

Btw 有款極級難搵
係恐龍樂園系列
一款係數碼世界 一款係數學天地
搵到真心薄酬

想問兩隻pc game 名
一隻係落地底開餐廳
一隻係三國時代孫劉比曹操打敗，結果一個入左魔法世界，另一個入左機械世界，再返三國時代同曹操打過

順道想問有冇老夫子大富翁

第一隻game落地府先係

靜心等待湯丸巴

請問仲有無「keroro 軍曹～藍星侵略大作戰」，謝謝。

DL完麻煩同我講聲，LINK唔好轉載同外連
親測WIN7 64BIT完美運行

有，但有防盜，唔喺正版玩唔到，因為無人出免CD(好似喺)

第一隻百鬼?

另一隻唔清楚

有老夫子大富翁(粵配)

恐龍樂園系列應該喺學習軟件嚟
我Google淨喺見兩間小學有

請問喺點DL唔到法，巴打就咁一句好似DL唔到，我點畀解決方法您
BTW剛剛試過喺DL到，LINK喺MEGA嚟

依隻唔搵返個作者出嚟都好難搵得返

此POST已完，希望巴絲們唔好再推了，下個新POST再見

DOWNLOADED THX湯丸巴

係
多謝解答

想搵返有一隻好似係做法佬王起城
但唔知叫咩名
仲有一隻係玩具兵黎，只不過係戰略版好似aoc咁樣果種

想搵隻PS1既GAME，係幪面超人戰棋黎
我細細個係PS1到玩點知隻碟化左搞到冇得再玩
我仲記得用本鄉猛又得變身做1號都得 得左
希望巴打有啦

法老王我搵到啦，但係隻玩具兵仲未搵到seed

想搵返隻細個同朋友玩嘅pc game
但我淨係記得係大富翁類型
同埋有隻角色/怪好似Pokémon入面隻代歐奇希斯
應該都至少十年前
希望可以搵返，搵左好耐都搵唔到

瘋狂醫院

湯巴
求風雲天下會，中華英雄

係舊登搵到巴打之前既link download左，但virtual pc 係win10一開就hang, 有無方法?

有隻彈珠台Game，用森林、火山（定係地獄）和沙灘做背景的，每個埸景到了一定分數（定係其他條件）就會開放出口過關。
十幾年前的遊戲，名稱已經忘記了，希望能夠搵返thx

百鬼 有無LINK
之前link好似死左

湯巴 一直有隻GAME未爆到機 好唔忿氣
唔知你有冇 超能特攻隊 1 既pc GAME
細細個果陣買左黎玩 卡左係超能先生勁耐
而家隻碟都唔見埋
希望巴打有LINK

?

就係呢個啦
已射thx

有咩金庸單機GAME好玩

想搵一隻GAME係類似即時戰略 但係D兵係會自己行動既
記得好似係有4隻色既軍團互打 有紅 藍 黃 白
係一關一關咁樣打既
地型好似係正方形 再以方格為一單位咁
好似冇得造兵//升級
係個模擬器既GAME
幾年前睇果個YOUTUBER 大雄玩先知有呢隻GAME
好想再玩反

美食大富翁
類似呢個名

湯丸 想問下你會唔會有 俠客行 前途道標，我搵左好耐都無條link / seed係down到 好想玩返

夢幻西餐廳 好多link都死曬

巴打仲有冇幫人搵GAME?

魔塔系列 有隻係asiadog上有既 唔知點解死左link
玩法同魔塔一樣 不過就場景唔係塔 而係島上 好似叫咩守護和平島之類
錫酒